我大灰熊對金莎好失望

仲要揸多幾年先有氣息？咁多位手足
重貨嫁

Lihkg 係咪已經冇晒手足了

食住息先啦，都算fatfat啦

HI 大灰熊

SOLD ALL LA,,

6厘 OK既 今年上唔上到40呀

轉哂倉玩700啦

執得3.4雞唔想走住